HK01 記者發稿報導64解密文件，遭上司要求下架

講個笑話，HK01